港鐵列車服務安排（10月7日）

此訊息發放時間 : 2019-10-07 06:16

由於港鐵整個網絡內大部分車站被嚴重破壞，仍需要暫時關閉以進行復修，為了騰出更多時間讓工程人員繼續復修工作，列車服務亦會提早於晚上6時結束。

荃灣綫列車服務暫停；

觀塘綫列車服務維持8分鐘一班，黃埔、何文田、油麻地、旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站暫時關閉；

港島綫列車服務維持8分鐘一班，西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站暫時關閉；

南港島綫列車服務維持8分鐘一班，金鐘站暫時關閉；

將軍澳綫列車服務維持8分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站暫時關閉；

東涌綫列車服務維持8分鐘一班，欣澳及東涌站暫時關閉；

迪士尼綫列車服務暫停;

東鐵綫列車服務維持8分鐘一班，大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站暫時關閉；

馬鞍山綫列車服務暫停；

西鐵綫列車服務維持8分鐘一班，尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站暫時關閉；

我們會因應實際情況實施客流管理措施或作出車務調動，包括關閉車站出入口、列車不停車站，或關閉車站等。

有關最新的車務安排，請留意港鐵網頁、MTR Mobile、車站及列車廣播，以及傳媒發放的資訊。

請乘客預早計劃行程，感謝您的體諒。

+港鐵現正提供免費接駁巴士來往堅尼地城站和海洋公園站。

執柒去啦屌你老母垃圾黨鐵

聽日就會全開

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世